[開定先] $RKT 苦主區

42蚊高J左三股

40蚊接左火棒

Gamma squeeze 邊有咁快完

入10股 睇下先

起碼星期五先完啦
依幾唔買等炒起左幾高蚊先高追咩

GEL頭先